死痢狗中出36連發咁能爽 一陣摩佬有咩衣郁你就仆街

千祈唔好炒摩DADDY...............屌

死痢狗損人不利己
遲早做英超18隊公敵
到時真係幫唔落

呢個真 死猁狗累人累物

我摩邊有咁易死呀

屌

真係搞串哂個party

燈

死痢狗玩出火喇

正式宣布死利狗為波台公敵

全體獌迷多謝猁狗

36連發, 摩daddy滿足……………死了

同時宣布曼利友好關係正式生效

高普咁撚自私
自己爽完啦唔諗下其他人

高普呢條廢中正食屎狗

自私自利

燈失敗 DADDY

死痢狗

屌，高普好撚賤

猁記玩大咗

袋2000萬鎊過聖誕